支那北京菜價一夜翻倍 支那官媒急維穩：別搶

公園有大量草地

別搶，我在搶啊

讓領導先搶

食草食草

又準備封城

中南海

韭菜已成熟可收割

再搶係咪又出坦克殺平民？

唔洗搶，好快就有得撈啦

食年食草食樹葉都得，驚乜？

一次過消滅

果度個地方名係叫新發地定係有其他意思

睇唔明

要自費隔離，習大大又一次回血

諗起臺灣疫情岩岩起果陣
叫大家放心買盡情買

個市場叫新發地

好似有真蝗蟲食

高官要食 別搶

搶完再賣返出嚟

幾好幾好

中國人唔食三文魚

天壇公園好多草

推

難怪習總要搵定大坑

所以話大陸啲軟件都係間諜軟件

之前台灣叫人搶 個倉大把
反而穩定民心
政治智慧真係差太遠

沒事兒 沒事兒

方便回收韭菜啫
德政黎

用得你地咁開心，你以為冇代價

跟住轉過頭支付寶同微信一定出嚟話咩尊重用戶私隱，絕對冇洩露用戶私隱

全北京九成蔬果。。

但人民質素都係關鍵

支那人同佢講個倉大把，任搶
佢地真係會搶曬架喎

根本唔關三文魚事

只係人傳咗落三文魚度

駛乜買菜？
食草咪得囉

天朝人民只吃草可以捱一年

現代大躍進

係我一定唔信支媒，快d搶呀！

開始有小小當年蘇聯嘅影子

北京班垃圾原住民大驚小怪
武漢夠成千萬人啦 學人計數

北上廣深 北最垃圾

呢d先識野
係咁搶購某程度上因為恐慌心理
如果定左民眾心理 就無咁多人搶

外國: don't put all the eggs in one basket
支國: let's put all the food in one market

訓導主任: 中學生不准談戀愛 唔准打飛機 唔准講粗口 著校服不准在街上飲食 婚前性行為要落地獄
學生:

別搶=快搶

深圳都係 支那北佬飛地
一堆胡語賤畜

諗起Chernobyl 仲要爆正係首都

獨裁真係好癲
強制隔離3萬人

以前叫新墓地
唐山地震後成亂葬崗

春 水災
夏 蝗禍
秋 肺炎
冬後中國步入滅亡
年後無糧無錢無人

MONKEY國點睇

香港北京
呢倆個城市
啲人都好反共
文明係幾咁緊要

可防可控 驚咩

別搶！留返俾我！

又睇下北京有無垃圾肉食

別搶
讓領導食先

食草咪得囉 買菜果d全部on9仔黎

有冇人 一年食草段片 俾我post上wechat

個地下噴左綠色油咋你以為真係草地

大頭菜

Cls

台灣真係贏九條街

咁咪發大財囉

屌！
[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

Push.

上去望過支那口罩售價
間間都加價最少廿蚊價

木樨地啲frd

都幾厲害 2-3萬一全部隔離
所以點解外國爆得咁勁

因為真係好多當時我仲渣車去d田到買，10蚊台紙一點高麗菜

領導先食

傻閪
支付寶按個制就過左數

洗閪搶？

強搶民脂 按個制就得

唔好搶 領導未有

班友甘快俾微信定位
成件事好恐怖

專家話: 未來14日是關鍵.

台灣啲高麗菜不嬲多到要控制產量

希望中國人可以醒覺（好左膠）
仲相信政府？

好快有元寶蠟燭食 唔洗驚

Fake News

啲人見過武漢封城咁恐怖，又斷糧斷上網，仲鬼會信你政府咩

暴徒

犧牲一座城 救回一國人 北京加油

食樹皮都頂到陣

又唔係未試過

共產！共你老母合家家產
g爆近了

集權管治思維

果陣武漢出事，個個其他省好興奮食花生，又核平武漢又屌鳩武漢人四圍走，而家到北京，唔知下次到邊個呢

支那人聽到「別搶」更加想去搶，唔好執輸